1895a., 26 Lehekp., Emmaste walla talumees Andrus Weskis, kes kohtule tuntud, palus selle kohtu lepingute raamatusse temalt sisse antud järgmist kirjalikku tunnistust üles wötta: Sellega tunnistan, et olen oma laewa "Liisa" Massu walla talumeeste Madis Kruus'le, Siim Martinile, Jaan Topp'le ja Jaan Martin'ile kahesaja wiiekümne (250) rubla eest ära müünud, mis summa mulle täieste wälja maksetud ja on seda mööda ostjatel öigus laewa paberid enda nime peale laska kirjutada.- See tunnistus sai pärast lepingute raamatusse kirjutamist Weskis'sele ette loetud ja temalt alla kirjutatud, mis kohus õigeks tunnistab.-
Wanem: J. Söel.
Liikmed: J. Eistrat, T. Tatter, J. Kahu.
Kirjutaja: Brever.
Kinnitatud tunnistuse wöttis wasta A. Weskis
